# novel

- title: 王女殿下はお怒りのようです
- title_zh1: 王女陛下生气了
- title_zh2: 王女殿下似乎要生气
- title_zh3: 王女殿下生气了
- author: 八ツ橋皓
- illust: 凪白みと
- source: http://ncode.syosetu.com/n4072er/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71K7cd6gb4L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-05-11T18:35:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 四つ葉ねこ

## publishers

- syosetu

## series

- name: 王女殿下はお怒りのようです＜WEB版＞

## preface


```
作為王女的最強魔術師蕾蒂希爾，在戰爭中死去，向著千年後的世界轉生了。
她因為沒有魔力而被周圍人認為是一個無能的大小姐，但對蕾蒂希爾來說是一個使用"魔術"的奇才。
在這之後蕾蒂希爾在學園裡看到了千年之後的"魔術"後感到了震驚——被那劣質的東西激怒！不能忍受的蕾蒂希爾用"魔術"震撼了學院，也被國王所知曉，蕾蒂希爾的"魔術"研究全部都化為夢成為泡影？！

將和前世的伴侶相似的少年吉克和被冷落的大小姐米蘭達蕾特一起卷入，重生後改變的王女殿下以自己的道路前進！超越常識的最強魔術譚，開幕！

---

戦乱の世に生きて死んだ最強魔術師の王女が、太平の世に無能の公爵令嬢として転生。
どうやら周囲の人間にも家族にも嫌われているというかなり詰んだ状況にあるらしく、加えて王女時代の常識とも何一つ噛み合わない。
いろいろと物申したいことはあるけど、とりあえず一つだけ言わせてほしい。

この世界の魔術レベル低すぎっっっっ！！！

【書籍版】オーバーラップ文庫より①巻発売中
2019年4月25日に②巻が発売！
***コミカライズ決定しました***
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ざまぁ
- ほのぼの？
- オリジナル戦記
- シリアス少々
- チート
- ハッピーエンド
- 女主人公
- 婚約破棄
- 学園
- 恋愛
- 日常
- 残酷な描写あり
- 異世界[恋愛]
- 異世界〔恋愛〕
- 魔法
- 魔術

# contribute

- 吾辈喜欢银毛
- Gaburiru
- 我隔壁是李睿
- 叩叩

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## dmzj

- novel_id: 2654

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n4072er

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n4072er&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n4072er/)
- https://github.com/Gaburiru/lightnovels/
- [王女殿下似乎要生气吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E7%8E%8B%E5%A5%B3%E6%AE%BF%E4%B8%8B%E4%BC%BC%E4%B9%8E%E8%A6%81%E7%94%9F%E6%B0%94&ie=utf-8 "王女殿下似乎要生气")
- https://www.dm5.com/manhua-wangnvdianxiasihuyaoshengqi/
- 

